我每聽完一次張敬軒既歌之後都會同我女朋友講分手

我每聽完一次張敬軒既歌之後都會同我女朋友講分手
因為我知道, 佢已經唔再明白我

佢唔知道我對張敬軒所經歷過既有幾多

佢問我鐘意咩偶像 我真係唔想答佢
周柏豪? G.E.M.? 真係敷淺
究竟我仲可以繼續忍受自己既伴侶比垃圾歌洗腦
張敬軒好多歌都係經過自己作曲，自己填詞
係經過歷煉, 係經過漫長既試鍊
每一首都有佢既歷史，佢既故事
G.E.M.究竟有d乜? 根本就好似d白痴港女錦, 一無所知, 戇鳩鳩, 生勾勾

我恨我既人生唔可以好似張敬軒咁
作到咁多好既歌, 笑忘書, My Way, 斷點, 青春常駐...各有特色
亦搵唔到咁多知音人,

有時侯, 我自己一個坐o係CD WAREHOUSE聽張敬軒既歌
我覺得自己係孤獨, 我覺得呢個世界係冇人明白我
我打開隻CD, 我望住CD盒入面反光既CD
我望唔透, 我望唔清究竟呢個世界仲有幾多野我係掌握到
我好迷茫

我離開間CD WAREHOUSE, 我俾錢買Felix既時侯
發覺有個OL都排緊隊比錢買Felix
我望住佢, 佢望住我
我地互相點點頭
我好感動, 原來呢個世界仲有人係同我有相同既諗法
我忍住淚水
走出CD WAREHOUSE, 點起支煙,
頭都冇回就走返屋企
或者個OL會問, 點解我放棄呢一段咁難得既姻緣

我唔知道
o係呢一刻
我覺得我係一個浪子

原來篇文真係好好feel好有畫面.樓豬呢篇當冇睇過算.

開頭都幾認同你，睇到尾幾句就
On9

明嘅人自然會明

叮噹可否不要老

我每睇完一次韋迪打波之後都會同d隊友講分手
因為我知道, 佢地已經唔再明白我

佢地唔知道我對韋迪所經歷過既有幾多

佢問我鐘意咩球星 我真係唔想答佢
LBJ? Kobe? 真係敷淺
究竟我仲可以繼續忍受自己既隊友比垃圾球星洗腦
韋迪好多場波都係經過自己搶板，自己打快攻
係經過歷煉, 係經過漫長既試鍊
每一場波都有佢既歷史，佢既故事
Lbj究竟有d乜? 根本就好似d白痴球星咁, 一無所知, 戇鳩鳩, 生勾勾

我恨我既人生唔可以好似韋迪咁
打到咁多場好既波, 06年總冠, 12年打敗小牛, 13年再總冠, 16年出走熱火...各有特色
亦搵唔到咁多知音球迷,

有時侯, 我自己一個坐o係電腦前面睇韋迪既波
我覺得自己係孤獨, 我覺得呢個世界係冇人明白我
我打開衣櫃, 我望住波衫入面反光既隊徽
我望唔透, 我望唔清究竟呢個世界仲有幾多野我係掌握到
我好迷茫

我離開間NBA store, 我俾錢買18年Nike波衫既時侯
發覺有個勇狗都排緊隊比錢買波衫
我望住佢, 佢望住我
我地互相點點頭
我好感動, 原來呢個世界仲有狗係同我有相同既諗法
我忍住淚水
走出NBA store, 點起支煙,
頭都冇回就走返屋企
或者個勇狗會問, 點解我放棄呢一班咁難得既隊友

我唔知道
o係呢一刻
我覺得我係一個浪子

膠得很